有無人覺得周麗淇唱歌拍戲都唔掂？

仲學人唱洗腦歌

從來無覺得佢掂

第一名

連個樣同身材都唔惦

唱歌-難聽
拍戲-零演技
性格-閪

個樣ok，唔係點生存

零波微步

留名睇整容前既相

性格就唔知
不過成日覺得tvb當年要捧自己先去倉底搵21800000嚟配佢所以21800000係欠咗佢就有啲怪

iPad Niki

月經post講邊啲藝人私下性格係點，咁多年嚟周麗淇都係比人話極閪,係從來都無人讚過佢好

iPad唔係問題
大把人中意iPad
但唱歌唔掂去唱洗腦歌
拍戲唔掂同人鬥演技先係問題

爆旋王

佢家姐好d

當年都唔知幾多人J周麗淇

呢啲嘢唔信得過
可能好評係同娛樂版老編瞓番嚟

佢家姐無唱洗腦歌

多人j唔代表唱歌拍戲掂喎

家姐勁正

有掂過咩

7天中的希冀，我屌你老味